肥絲大隻

絲 ✗ 屍

B+
赤腳大師評語:
極具創意，惟錯字不可饒恕，改正十次。

兩個差唔多 打和